正式宣佈今晚之後, 全港所有警罯都可以汽油彈放題

反正全部都係警察扮示威者做既

全部都係警察做㗎啦

警犬今次捉蟲

捉蟲入屎忽

可以放心咁玩

我好擔心
有警察燒死左
啲人都話係警察內鬼做

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應

全面不合作運動 癱瘓香港

唔可以再俾班三毛同真心膠降溫

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

全部都係差佬老屈示威者

太過份

名正言順升級

推

全部都係黑警做架

放心玩！

全部都係黑警做

殺警都係警察自偏自導自演

嗰位女義士

全部都係警察做,佢地想擁兵自重

不割 遍地開火